遇怪魔 我即刻變大個 遇見高手痛快得多

一激起我就有火 盡快盡快辨勝負
亦不必想再拖 最好的必須再練過
逐個反擊 對方一個二個 我但求全擊破
Oh Let's Fight

有無人覺得數碼暴龍都係第一代 最好睇？

由數碼世界打到現實世界，由現實世界返返去數碼世界，全世界睇住你地八個點拯救地球。

究極進化打爆四天皇，大結局果集真係睇到我眼濕濕

但劇場版一樣熱血，重遇亞古獸、迦布獸，太一、大和身處兩地合作戰鬥，合體果下真係型到出晒汁

到底我六年班果時會唔會都係被選中既細路，只係返左現實世界之後無左記憶呀

去到依家，我每次撘地鐵都希望我係被選中嘅細路